好想同番呢個波台跑步撚一齊跑

就係美斯達菲＃311309，我地有小事吵左一獲，宜家佢只會追擊我，宜家成2個月冇同佢跑

On9
越位知係咩嚟未？

我陪你跑啦
我都係絲